中移動下個月到期，請問應該轉咩台先叫黄

从舊年開始終於等到今日

3

有咩plan介紹

smartone

唯一冇用華為既

自由鳥

Free HK

黃台應該無，差別係你D個人資料送中快慢
今時今日用太空卡可能係最少Digital footprint

無 唔好用

verizon

我9月都到期，轉儲值卡算

其實冇一個台黃
服務得全香港既服務
政府一問都係要俾
因為你業務係成個香港
唔好咁傻 覺得有黃台

數記5G係Ericsson infra

Three Hong Kong

一定係sky

無黃台 自己去買vpn自保啦

點都好過中移動阿嘛？

一樣 你要知道頻譜
係要政府批俾佢地拎黎先做得
政府揸緊佢地春袋
唔通叫佢地轉型唔賣4G 5G咩

基本唔係中移動就得.

CSL / 3 / SMT 自己揀一個 , 又或者佢哋旗下嗰啲 Sub Brand.

SMT / birdie sellhk 但無用華為
Csl 誠哥但用華為

搞左轉台洗唔洗打去支那移動cut約？

唔好簽長約
用club sim或者自由鳥嗰類

龜速不了

去電訊台問啦 大把人話你聽

mnp轉3萬年卡

如果雙卡可以club sim 28蚊打電話+ssp買張萬年卡

不用聯絡支移動，confirm 左幾時走人唔駛罰錢就得

利申
本身冧家貪平用支移，依家all in
three hk

从

SMT=sell hk
用smt唔夠黃

我都係8月到期，諗住一係3hk，一係smt

轉咗birdie試試先，如果ok就轉smt

用smt=藍絲
你死全家啦

去SMT 啦（我用緊3）

隨時走人，用Club 好啲，去左英國都留到Number.

smartone平價plan係租用中移動的，上星期問過smartone職員

間間都有問題 就用最平方法 令佢地賺最少錢

用儲值卡啦

數 碼 通 是 數 碼 通 電 訊 集 團 有 限 公 司 () 的 附 屬 公 司 ， 後 者 則 為 新 鴻 基 地 產 發 展 有 限 公 司 () 的 附 屬 公 司 ， 兩 間 公 司 均 於 香 港 交 易 所 上 市 。

Sell HK

雙卡機根本就係最屈 用過最平既通話跟住出張萬年卡 30/50又好100又好用完又換過張回血

香港寬頻

3會鎖速 千祈唔好用

Free Hong kong

smt唔係全部唔用大陸野，高調講用愛記似引導D客，呢D最伏

中國聯通

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

總知唔係支那公司就得，是關電訊業冇黃

yes, 由2G 買到家陣5G 一直都係全用Ericsson

要平可以用club sim

自由鳥收到sms?

唔用支那台就得啦
其他台就睇plan做人算啦
唔使理連登仔鳩噏
個個台都總有藉口唔用

有咩萬年卡推介？
不過雙SIM standby食電啲

深紅基

冇 用最平嘅算

佢應該講緊smt光纖寬頻租邊間

鴨聊佳/3台/支移都有 睇你咩地方個個台收都唔同 睇GB數同價錢做人 有D就話咩30GB加20GB 5大平台 有D就直接30GB 50GB純流量

條路係用中移動，用乜牌子器材都無關係了
所以呢D公司最伏，只高調講一少part用非大陸野，查實最重要部份外判左比人

hkbn 平plan租中移動 貴plan租smt

唔該巴打先

做咗陣功課, 見到3HK隻120gb好吸引, 都係300蚊鬆啲
不過要記得入錢補半年行政費嗰$15

仲有睇下細節位 睇下有冇話用到幾多GB會限速 之前有張咩開心台既50定60GB用超過30後就限128KB 個時有人中伏

我覺得自由鳥算黃，個Facebook出晒面

shk都黃

我見到張3HK 120gb卡有效期係180日, 但係個120gb plan係全年
不過有人問過CS話買咗365日數據Plan就識延續一年

似乎無限速, 同埋都好快. 諗住衝

正常佢會話21 42/全速 係個張咩開心台伏姐

無其他都好貴

呢間母公司sellhongkong黎

冇一個係完全黃..

揀唔係中資 + VPN..

自己就birdie + Surfshark

唔好意思 借個位用下

4.5G無限plan用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

其實都冇乜選擇，起碼佢唔用華為先

Smartone 點會租cmhk
你講個個係hkbn呀大佬

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

家用寬頻好似先係租用香港寬頻

birdie

唔識就唔好亂咁講啦，支移喺香港邊撚到有固網？
用HKBN嫁柒頭皮

HKBN Provides Next-Generation All-Fibre Backhaul to SmarTone Offers Ultra-high Speed and Reliable Backhaul Connectivity for SmarTone 5G Cell Sites

成班三毛打手喺到抹黑，不斷提高黃圈門檻令人覺得難以實行
其實好簡單，CMHK就係支共國務院國資委旗下企業，用CMHK等於直接支持支共買子彈屠殺香港人
Any operator but CMHK

冇

黃還黃
租人二手線始終心理過唔到
但有無巴打分享下用家經驗

香港只有無咁藍

中移動就肯定最紅
國企+華為基站

一係數碼通/自由鳥(租數碼通) 佢地用愛立信基站
起碼資料唔會係愛立信度流出去

一係3 李嘉誠明顯已經投左降
但算係硬淨少少果個

年卡 仲用上台俾人track = on9